大食撚平均一日食$80算唔算慳錢

出咗嚟住，冇屋企飯

我大食到一餐自己煮雙營多腸仔蛋水餃都要三十幾蚊，食營多杯麵烏冬食到反胃，唯有多啲出街食啦，KFC下午茶用曬優惠券都要$60一餐先飽飽地

唯有間中食1.5餐，先做到平均一日$80
我咁樣算唔算慳錢，定其實我咁樣算大洗

：慳錢
：大洗

$80梗係慳啦出去食個飯都5060

一餐飯 五千零六十 都算慳？

淨係早午兩餐加埋都過百

福字米粉

李嘉誠賣緊13蚊5包

早午食一個

晚餐一個

最緊要係咩

熱水焗就熟

煤氣都慳返

自己住就學下煮野啦
懶既一個電飯煲就搞掂

自己住緊係煮飯帶飯啦

我係話你慳呀

出街食一餐黃店lunch正正常常都80蚊啦

我一日三餐自己煮，每日買餸錢控制30蚊以內

呢幾個月食黃店食到窮
一餐好易過百

就嚟冇能力懲罰

人地講到明話大食
一個福字米粉邊夠佢食
仲有佢都話食麵食到反胃，仲叫人食米粉

咁你KFC不如食E007二人餐

睇下youtube學煮飯啦
出街食，食即食麵無益㗎

Lm

一餐都差唔多80

正常人無屋企飯食 一日80都無可能啦

去d可以免費加飯加汁既茶記

自己煮都80 咁你應該係大肥仔

80 per day
Ok la

自己煮垃圾/急凍食物都30幾蚊一餐肯定係大食
上面話唔係個堆一係有老母服侍一係冇睇內文

加藤屋歡迎你

除每日8罐啤酒自費，食屋企住屋企，家用8千

80 真係算慳，lunch 食個飯5,60. 買杯野飲10蚊
放工買d 零食2,30
做到100$ 樓下都ok 了

自己住啲健康嘢食日日營多烏冬kfc唔好

寧願用多少少錢，唔好食到咁唔健康

點食0.5餐

大食，每日平均20蚊

早餐兩塊麵包（~$2）
午餐一個西蘭花，4條雞柳（~$10）
晚餐如果食自己，就公仔面/米粉，加兩隻蛋，一個蘋果（~$8）

其實唔飽，不過當keep住唔好肥

二百幾以上連晚餐。

有冇餸單推介

我俾我自己個keep體重餐單你
其實唔建議你食咁多 你keep住一餐600千卡內就可以
最慳錢：
早餐 即沖麥皮+牛奶 再煎兩隻蛋加一條蕉
麥皮平有平買貴有貴買 我就買燕格 13蚊一包
分到15餐早餐食 牛奶你買包裝奶 好平 15蚊有6包
加埋蛋同蕉 平均唔過11蚊

午餐 睇你出去食定自己飯 我就前一晚煮定多D分兩餐食 出街食不嬲都貴 除非你附近有良心店又平量又多
你咁大食 我建議你都係自己煮 可以好簡單
我自己就 雞胸肉（街市買好平）幾條菜心加一大碗飯
加埋都唔洗20蚊
雞胸肉你放薑 少少豉油煎香 煎之前拍軟佢 咁就好簡單又好味

晚餐 餐前食個蘋果 跟住可以煮個韓式炒飯 可以煮多d多左第2日做午飯
材料簡單 蔥花街市買菜會送 可以叫呀姐送多幾條 睇你靚唔靚仔 樣衰唔俾你咁幫你唔到
飯就最好隔夜飯 即煮飯都得但無咁好食
主材料一樣係雞胸 營養夠而且平 加少少肉鬆
主角係泡菜 係韓國超市一次買定一大罐
首先落油跟住落飯 炒香 跟住落蔥花落雞胸落肉鬆 再炒
可以加多粒蛋撈飯
總材料支出 30蚊內

全日總支出：30+20+11=61蚊
材料簡單 想有變化就得閒研究下食譜 自己做sandwish其實一樣又飽又方便

依家市價黎講 61蚊=普通人一餐飯 但你已食到3餐又健康又飽

完

too long won't read

試下飲咖啡
可抑制食慾

KFC 食$39 三件雞餐打底

痴撚線80蚊
一餐都5/60蚊啦宜家
你仲要大食
算好慳架喇
食唔慳得架 睇下其他地方有無得慳？

早午餐掂喎 好平

百佳有好撚大包餃子 五十幾蚊我諗過百粒
台灣野黎 但寫日文
再買d烏冬 十蚊餐食到飽一飽啦

自己煮啦 又唔係好麻煩嘅
電飯煲可以整好多一人食嘅餐 湯又煲得
街市買菜 一日80好足夠
備多個電磁爐+易潔鑊就乜都可以整啦

d錢慳完可以用黎做咩？
利申毒撚唔識慳錢 想食就食

自己去街市買簡單餸煮個飯仲慳

又健康啲

唔算
kfc桶飯24蚊,早晚一個都係48
7-11珍珠雞12蚊2隻,食4隻就夠包,早晚又係48
去街市燒味飯30蚊盒,早晚都係60

大食黎講算慳啦，以為你一餐80蚊

我月頭不嬲買開 10條生命麵包
之後加個朱古力榛子醬 食成個月

我都好大食 一餐嘜半米加一包十條唔知咩牌腸仔同夜晚食剩燒臘做早餐
岀街嘅話就六七十蚊碗拉麵好似食空氣咁 要去買多兩個飯糰 咁樣做一餐 都百幾蚊
樓主好勁了

都冇話係唔係大食
樓主係問大食嚟講算唔算慳錢

正路翻寫字樓工三餐茶餐廳
=33+55+72 =160

講堅? D面包唔會發毛咩

我細食都過100蚊了

每日8罐

發霉都照食

80蚊夠我一星期

濕碎

咁少點做到？

低酒精淡啤，當礦泉水飲，只係想有飽肚微醉的感覺

一餐八十蚊已經叫平啦，中上環無一舊水出唔到門口

好撚唔健康

點解唔煲飯食

大食想慳
識煮野食但懶

出街食其實平過自己煮
三十幾平嘅茶記都食到粉麵飯，大快活頽飯都係四十幾

留錢睇醫生？

梅菜肉餅
豆角炒肉碎
金菇肥牛+菜+粉絲整個煲; 或者去凍肉舖買豬肉片/羊肉片 炒菇都有味
煎雞/豬扒
有budget就蝦仁炒蛋, 冇就用韮菜炒
煮蕃茄蛋又得
以上係比較簡單,平食法

唔好再食即食野啦, 求其都起碼買D肥牛羊淥米粉食

80蚊可以食到好多野喎
睇你點洗嘅啫
不過其實自己煮一定係最抵

麻婆豆腐($10蚊肉碎、4蚊豆腐)
炒雜菌($3金針菇、$5杏鮑菇、$10鴻喜菇)
蒸水蛋($4雞蛋)

薯仔絲煎蛋
蕃茄炒蛋+急凍三色豆
佳寶買急凍蜆肉(好平)，可以炆冬瓜/炆節瓜/炆豆腐
肉碎煮豆腐
肉碎炆茄子
青瓜煮雲耳
雞絲(急凍雞扒)抄西芹、炒青瓜
洋蔥炒雞柳(急凍雞扒)
豆豉鯪魚的魚肉炒油麥菜，多出的油豆豉再用來炒苦瓜
10蚊鯪魚肉，5蚊用來煎蛋，5蚊用來釀青椒
蟹柳蒸水蛋

窮撚餐肉類會較少，但有時煎多隻蛋就可以補充蛋白質

淨係夜晚出面食個飯5-60蚊一餐 食完仲要好快肚餓 之後買下零食 煮個宵夜都最少百幾蚊一日啦

$80 一日係好慳

樓主一定唔夠食。我女仔一次都要兩包先勉強夠

香港人 一日三餐都要左度右度 唉....
唔係樓主房租貴 一定唔洗咁慳 垃圾政府

...

18區黃藍食店Bot

加藤屋仲平

強烈要求出類似餸 plan post, 一齊慳返啲錢俾手足

咩野易煮

肝出事

lm

食薯仔la

試過早餐買面包，午餐買熟食店兩餸飯多飯，食一半留一半做晚餐，一日50蚊唔洗

買D黃鱔，yip好掟落電飯煲，搞掂。
買D蘑菇，雞肉yip好掟落電飯煲。
仲有好多呢類焗飯，快過健康過煮麵。

其實最好食係排骨焗飯，可惜依家豬肉太貴。

早餐40
午餐50
下午茶30
晚餐60
宵夜30

大食撚正常都要210啦

食麥皮
健康

Lunch 都80啦

牛油果沙津蛋麵包
牛油果9蚊蛋兩個
蛋黃醬價真x買好平
加埋 黑椒
麵包非連鎖唔駛10蚊一包8塊
肯定唔駛30
十分鐘就做到

學木下咁食，一次過一大份，但一日食一餐

呢個時勢梗係食生命麵包撐理大
廿蚊夠食一個禮拜

一個人食
無激素雞胸 $46 一盒兩舊
番薯 大約$7 兩舊
雞蛋 大約$8 6隻
牛油果 大約$7 一舊
橙 $4 一個

total $72

一日就係食咁多 好撚飽 唔落油鹽糖
要煮嘅就全部用蒸籠煮

如果食超值牌嗰啲一袋雞脊柳
一袋好似21蚊 夠分三日食
(因為有陣異味 唔想食)

算
利申：200

正
謝ＣＨＩＮＧ

真心誇張wo大佬 30幾蚊既話起碼成10條腸10餃舊

我隻貓一日都食我80蚊

夜晚唔食/飲杯蛋白粉
朝早食包根本唔夠飽 買多兩個包都三草野

Lunch兩點半後先去食
兩餐一日都要90左右

好彩呢排天氣涷 有借口唔轉凍飲

食親都起碼一百

一日咁食幾多卡路里